記住11月11號係和平紀念日，嚴肅對待，唔撚好幫襯淘你老寶

唔好意思，借一借個位黎唔該

政府會成立獨立調查委員會咁又點？五大訴求係咩？下一句係咩？唔記得哂？

唔好剩係三罷，加多一罷唔該，要四罷
罷買淘你老寶

P牌想推但推唔郁

美國陣線要人呀!!! 有冇識人呀??

唔好同我講呢個唔係行動post
罷買淘你老寶

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

上年有買 今年不了

我剩係睇到你話今年罷買就夠啦
其他手足唔該響應罷買

一定要記住

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!